前線有冇研究過用防水長手套 ?

示意圖

價錢唔貴
可以密封防煙
可以水洗重用

pish

唔耐熱
手套方面你可以參考香城ONLINE手套

大家由日常做起
無論和理非定勇武都稱呼兄弟 手足
可以團結香港人 我地香港人係兄弟

會溶..

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB: